薛家燕把聲真係好撚煩

仆你個街死狗鐵
薛家燕個「安全啲 要搭𨋢」真係煩撚到癲
一分鐘播成十幾次
轉個車分分鐘要聽三十幾次
把聲仲要唔好聲
煩撚過你老母

屌你老母係就用普通話啦
啲仆街大陸人一日到黑拖撚住個死人gip迫上電梯
又唔見狗鐵班人夠薑屌佢地
食屎啦

大家好 我係薛家燕

佢冇依句嫁
一黎就係「安全啲」
聽到佢把聲都覺得唔安全

包你唔會扯

我覺得俾人耳姦緊
可唔可以叫#metoo